［推到完場］ 2020年度叱吒樂壇流行榜頒獎典禮網上直播區（7）

2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮，是由香港商業電台舉辦的一個本地音樂頒獎典禮，將於2021年1月1日晚上7時於九龍灣國際展貿中心舉行，本屆頒獎禮雖恢復為實體形式，但將不設現場觀眾，以保持2019冠狀病毒病疫情期間的社交距離。

本屆主題定為「一切從音樂再開始」，美術主題為一輛叱咤火炬形狀的飛船在火星中準備起飛，帶領大家再次踏上奇妙的音樂之旅， 寓意誠邀大家一同登上飛船、重新向未知的將來出發。

直播及轉播：
叱咤903—聲音直播
、—網上串流視像直播
手機程式 Hong Kong Toolbar（Android 用戶）、商台節目重溫 app / Hong Kong Toolbar（iOS用戶）—影片直播
ViuTV—影片轉播

欣直好勁

我淨係想睇周爸

可摸耳開viu區po

爆post開唔到，大家接力開到10啦

[Viu到完場勿劇透] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮(8)

[Viu到完場勿劇透] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮(9)

[Viu到完場勿劇透] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮(10)

呢度係YouTube直播進度 ViuTV進度請去影視台

唔係陳詠謙！

作曲點都係牙謙掛

林家謙！

林家謙 !!!

勁！

終於

好型！

謙謙

牙謙終於有

家謙

龐健章仆街嚟架喎

家謙!!!

林家謙！！！！

YESSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

林家謙

林家謙點會無獎 都話你班友

好可愛

終於出牙謙

唔好得幕後獎please...

真係贏撚硬

finally!!!!

Team Terence win

林家謙deserve it

終於有林家謙

林若寧低調到咁一句多謝就算

謙仔

林若寧好有林夕作風

林家謙好靚仔呀
林家謙好靚仔呀
林家謙好靚仔呀

我愛家謙！！！！！

謙謙好靚仔

呢個咩獎

我心中尚未崩壞的部分好好聽

牙謙
但係冇歌唱

林家謙!!!

lm 恭喜家謙

牙謙

我諗今年佢係歌壇既曙光

掂啊林家謙

我諗啲人係唔明點解佢冇十大

恭喜家謙

林家謙真係上位好快！
不過佢真係有實力

家謙BB

點解 多謝林夕既

作曲人

做咩得佢除罩

佢抵攞嘅

Riley以前唔攞係因為避嫌?

有得聽一人之境啦

似林夕

林家謙好得意

yoga d歌超正

無聲呀屌商台老母

自從細so瀨咗嘢，佢就俾人講到冇嫌疑咁

其實都係臨尾先追過howie

希望佢攞歌手獎多d

原來一峰發掘的

佢徒弟

yes

佢師傅

方丈

係啦

想聽佢唱歌

家謙或成最大贏家

屌你 你電台嚟架
連人聲都搞唔掂

佢師父來

佢做過商台高層 唔太方便講咁多掛

但作曲人冇得唱喎

師傅

今晚第4個gay上台拎獎

無錯！

林夕佢師傅黎

算係

林若寧師父

林家謙好靚仔呀

幕後人上位 似側田

師父

個玩法係計AP
一直又比人屌你一人之境黨

林若寧應該要多謝細so啦

零食物語未

半個師父/偶像/學習對象

估係咁

諗起當年ellen 拎唱作人都係講一兩句就走

坐jer隔離係anson kong? 完全冇反應

型棍子

細聲到嘔

一陣唱作人金獎

正

力圖！

因為可能仲有三四個 未頒

Team Terence vs Team Howie

林夕係佢師傅

仲有周耀輝填詞

咁可能係好事

好似個個都預佢唔拎 驚佢唔上台咁😂

好型

講得幾好

唔識寫歌？中學就send demo去唱片公司

林家謙好cute

無知一問 有咩嫌?

牧場物語呢

Ak扮下嘢啦好嘛

得謙除罩

無保持社交距離

謙謙好q

年經

點解得林家謙一個除口罩

時大時細

但係有一年叱咋頒唱作人金獎畀林海峰

不要再說了

係

克警入黎捉張聚啦

師徒黎個嘛

下林夕佢師父喎

啲人唔記得啦 , 食撚左人地老婆 仆街到

林夕=林若寧 n 100毛林日曦cfu

+him係咩

特登除口罩俾你清楚

林夕去咗台灣拎唔到獎

商台高層

林家謙上台唱歌集氣區

又謙啦

都唔係半個師父咁簡單

唱作林家謙la

欣宜以前乞人憎仲同曝光率過高+聽講以前性格麻麻地有關
肥媽走咗+喪禮壇嘢之後好感度急升

Btw真係估唔到林若寧第一次拎

健安！家謙！AGA！Jay Fung！陳蕾！

家謙無得唱！？屌！

咁得佢係幕前

佢係商台高層黎，唔知係咪因為咁所以唔預佢上台。。

Riley係商台高層

林若寧真係未攞過

唱作人

但我電台聽ok

唱作人一定係牙謙！

得佢除口罩

好西

好難唔係喎

安仔！

等緊林狗

家謙BB好得意

幕後低調

今年好多唱作 陳蕾仲拎唔拎到呢

隔離

佢係歌星

ak係咪係咁督機

會唔會有jace

邊4個？

豹哥

林若寧好似毒撚咁

唔扮啦，直接玩電話

希望謙謙拎金想聽LIVE

林若寧 好似話多謝林夕

英皇去死啦
《溝渠暢泳》十大都冇 比L左關智斌
泳兒: am i a joke to you?

林狗攞嗰陣仲話樂壇敲起喪鐘

陳豹

陳蕾

佢跑上台個下 好撚型 後面好似有風咁 自帶特效

唱作
林家謙

YEAHHHHHHHHHH

有冇mami

豹！！！

terrance唱作金plz

燈

豹哥 真係好撚正

牙蕾！

點同
佢係二台創作總監
自己攞填詞人, 自己都覺尷尬啦
今年年頭離開商台咪可以直接攞

豹

蕾B三連唱作銅!!!!!!

金啊牙謙
集氣

陳蕾！

Colin好似好緊張咁

豹呀

吳浩康隔離條紅衫女係邊個? 好正咁

Colin 講野正常好多

兩件事

召喚 妖治時代 巴

呀蕾！第二年啦！2021繼續加油！

林若寧去左邊到做？冇做商台

林海峰唔同啦
之前林若寧上台都係年少無知

叱咤903總監喎

泳兒慘撚到...

咁邊個估到細so都係佢同路人

值得金

毒條撚咩 當年都搶到細 so老婆

又燈

陳蕾第3

瑩光好好聽

傻笑好cute

真係要多謝colin

豹哥全部神曲

多謝colin

陳蕾!!

WOW 陳蕾

但都係無得唱

好仆街

多謝Colin

Sor婆

依家細So走左就上台拎

陳蕾把聲幾好聽

Btw係咪紅底？

正！陳蕾

幕後獎嚟
唔通舒文又唱咩

想聽娑婆live

自已開公司

林家謙!! 冠軍!!
林家謙!! 冠軍!!
林家謙!! 冠軍!!

無獎我黎把撚呀

Al 牙醫 謙謙 仲有邊個

生於娑婆要愛就愛吧

唱作人金集氣啦大家

萬年唱作銅

預言林家謙唱作金獎

多謝mike orange la

笑咗

娑婆正到

去咗做TBC...
手機app故事
自己做老闆
但做極都做唔紅

點解唔係銀

正式咖
林日曦都係

原來佢走咗

陳蕾真係堅持左好多年

Kenny

斌女

呢條女612開左個post話睡不了
然後上左CCTVB唱歌
之後個post就搵唔番了

豹哥由亞視捱到而家終於有獎

佢都慣左坐成晚

荒島之幻象

林公子唔係gay架

Ak咩事唔開心

舒文唱得兩嘴架

林海峰好似拎咗唔止一年，仲拎過新人獎金獎，幫商台賺唔少，當係勤工獎？
Riley完全係幕後+高層就避下

嘩最大對手拎銅
林家謙金獎中啦

903好支持佢

唔好燈呀
Btw我都估謙仔拎金

有咩根據

林家謙!!!!

金 林家

佢真係慘 台上一半炒 唔知佢點諗

家謙金獎please 想聽佢自己唱歌

周圍屈gay
有冇數埋舒文林若寧

第三名都講咁耐

明明係同細so離左婚，佢先同wing一齊，＼

AGA同JAY FUNG

陳蕾 出生於廣州
咁點解 佢同張敬軒有咩分別 ? 連衞兵答

小斌女

林家謙都上tvb唱啦唱隻歌就藍咩

謙謙gay架咩

叱咤亮相有noise啲

余迪偉

華納做嘢好似好開心

集氣林家謙金獎

林家謙!! 冠軍!! 林家謙!! 冠軍!!

唱作金 家謙

上年都有拎啦
1029正到癲，又要吹奏

關智斌？

十字歌
可以聽多十年

仲問？比條jer仔撬走左個獎

原來豹哥都係華納

華納/Sony真係樂壇清泉

完全係師傅

那日咖啡室我也在坐

sor 我係井底岩岩出黎

擰硬啦

全家人喺廣州...

新人無獎

支那妹係大波d

jay fung

陳蕾真心正

喺蛋記冇咩發圍機會，豬漫都走埋

牙謙CHAMP了

jay

Del post就知咩料啦

豹哥得銅

金獎仲唔係 家謙

anson lo gay架咩？第4個佢應該係話林家謙

即係AGA金

AGA

竟然係jay

家謙已金

Aga定林家謙？

岩岩睇serrini個IG story話林家謙上台冇戴口罩

Jay Fung~~~~

佢兩個有老婆架喎

牙謙一人之境黨集合區

JF都銀，林公子金啦

有冇記錯jay fung好似又拎銀獎
早幾年好似已經銀獎過

謙

Jay fung d歌真心唔錯 之前合約問題哂左佢幾年

Jayfung世一

Jay!!
啲獎遲咗好多年

Jay Fung

JAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAY

林家謙!! 100%冠軍!!

係你啦林家謙！！！！

AL 曾經有男朋友

應該以為自己有歌唱？

現實版呀king

Aga會冇？！

kenny

邊個係AI

Jer啲歌又真係高汁啲既

林家謙集氣

愛上Jay Fung

林家謙 2 金 領先 !

都陪坐左十幾年 慣架啦

終於冇aga

習氣家謙唱作金

Mami勁花生友

anson lo

會唔會十年後D人會話林夕同佢冇關係
半個師父

應該都係aga
Mad
See u next time
So call love song
都係冠軍歌

金獎點會唔係林家謙

拎過新力軍之後就年年陪坐

AGA金

係囉

出既歌都幾好聽

佢擺低係自己位

撬咩，jer成績好咁多。

Jf把聲好好j

Anson Lo gay到出哂面未出道之前已經post過男朋友係ig

歌手=幕前
除口睪見人合理既

依個就唔使提喇

佢ig有時會有啲唔小心show到嘅相

認同香港價值就係香港人

唱作銀

想睇佢兩個同台9up

做自己想做既音樂。。。。

金獎會係aga

助佐型毒撚

家謙係gay ??

幾時有林家謙

下 真係冇

口睪

佢應該冇諗過自己贏 jer
佢可以爭嘅係anson lo 個位

AGA！

佢兩個真係好好笑

林夕徒弟仲有林日曦

有得唱la him

aga

睇下佢同serrini啲互動至再講

又aga

aga！！！！！！！！！！！！

屌你
AGA......牙謙乜柒都冇
咩事....

以佢角度去諗

嗛嗛

但係睇佢d訪問講野好大方得體喎
又似鬼妹仔性格
唔似性格麻麻喎

AGA!

Diu aga

Aga

下

⋯⋯

屌

萬能插蘇？

Jay一陣拎男銀會唔會喊到失禁

........................................

哭撚咗
家謙收咗皮

仆街燈走咗

Wtf
唔係林家謙

Aga!

仆街唔比林家謙

又話林家謙

Diuuuu

樹話佢舊愛都係叫謙仔
[member]你想唔想佢係先/member]

下 aga??

林家謙呢

aga 屌

青口又上台

好想喊

屌點解係aga

做乜撚
林家謙咩都無

唔小心

唱咩歌呢

林家謙 唉

屌, 唔係林家謙咩 信錯連登仔

泥鯭

作咁少都有

屌 Aga…

CLS
金銀銅都冇.....
咩事

我真係恭喜你啊

仲以為會係林家謙

binc

gay呀

青口🤣🤣

咩事呀又佢

俾aga唔緊要 點解唔比林家謙

屌你老母林家謙三甲都無?

又中

佢未拎過

點解會係aga....

究竟林家謙輸乜

EQ低到 怪唔得同牙契咁fd

仆街北京電視機到

him：

林家謙呢

又係青口

有男金

呢個post先係大型炒車現場

連登仔

比左作曲人就無？？？

因為全部都係冠軍歌

笑死 諗都諗到係Aga啦
佢女金 全部自己作
點會係謙

Aga都係第一次唱作人金獎

林家謙第4 連登仔jm9

會唔會雙金

林家謙連銅都冇？？？？？

AgA

aga未拎過金咩？

屌炒車

唔夠ap咪無囉
嘈乜春

咁多冠軍歌真係幾勁喎

連仔燈走家謙個獎

佢個鞋底...

還番家謙俾我

點解牙契提都無比人提過

勁撚on9

咁年節奏咁快既?

連登 燈撚死左林家謙

唔通男銀俾林公子，調走咗JF？

家謙被迫害

商台d 評判唔該全部去死

佢家姐

命中率高就夠

似蠔多啲

邊條仆街一開始話林家謙大豐收?

林家棟

信錯連登仔

我個家謙

Aga金都正路但家謙冇理由冇三甲掛

唱作金

牙醫應該都一齊失禁

成班笑死

家謙男金了

究竟林家謙得罪邊個

可能攞男銀？

家謙呢…

Jay fung好正的

未 上年陳建安

牙籤呢

唔係話AGA唔掂 但有咩可能林家謙三甲不入？

林家謙不嬲都係第4 做乜鳩

林家謙究竟得罪左咩人？

咁又咁講
aga攞係正常 只不過點解牙謙3甲不入

咁我都想睇佢喊，想睇佢拎獎

咪係

應該rthk

冇現場觀眾 拖太慢會好kam

暴龍哥會唔會win佢

因為佢播得最多

可能男銀係家謙

場租？超時要罰錢

太靚仔

計播放次數

諗起佢作曲編曲比佢過左身家姐首 若

M 記女歌手 AGA

我都以為拎過

痴撚線到
2020樂壇北京電視機

無可能 連唱作人都輸比牙Jay

林家謙乜都冇

WTF?林家謙呢

弱撚智 當林家謙係咩

林家謙呢？？？冇唱片公司就冇獎？

燈到

嬲哂全世界 我明明chill club 冠軍歌

林家謙三甲不入

俾連登仔登死左

林家謙淨係攞作曲
唔係唱作係咪就係差在係唱
做咩唔俾謙仔唱歌

求下大家唔好再燈林家謙

係咪唱mad?
雷和電劈斷了馬路？

男金計播放率係牙醫

男銀jay
男銅家謙
應該係

連燈仔

唔夠冠

唱Mad

唱mad

上年安仔喊到傻左

唱mad即係女金唱scls

d DJ 唔該全部去死

派台作品全冠喎

有唱作人，就冇男銀

Poki

男金肯定牙醫啦

無後台

暴龍一定無獎 講左唔黎

你承擔佢唔del post個後果？

邊有

Aga係咪都會女金？

gay到咁仲要問

話入就入

家謙冇唱作獎？

所以我先話
如果頒咗幕後獎
就要諗下仲會唔會俾歌手獎

好似D職場新人比老屎忽恰 得個做 升就無份

雖然唔意外
Aga商台派垃圾都會有冠軍歌 契女黎
但係林家謙三甲都冇就真係

但唱作人，係計佢自己作加唱既歌上榜成績？？？？

連登會唔會燈到林家謙個男銅都收皮

佢一陣女金咪喊得仲勁啲

正aga 狂提佢取消演唱會 搞到好想睇😭

應該都係

華納係上年定前年嘅事
記得佢話過留喺香港11年都拎唔到3粒星
因為係咁轉公司

M 記女歌手 好藍 !

aga 呢首又回勇

冇睇到佢做咩

Aga唱歌好似又差返啲

唱作金已經咁
一陣女金一定喊到上唔到台

Mad係最煩嗰首

其實今年aga啲歌最鐘意mad

冇簽大公司

呢首鳩歌都CHAMP......

公廁 !

關乜事呀
Ap唔夠呀

aga：逼我唱呢首即係玩鳩我啫

驚就唔好開啦
又要講又要del

係 估唔到咁多人唔知

拎左佢曲人 分薄左掛

把聲好緊

Take me home baby take home~

Aga啲live開始黎料

highhhhhhhhhhhher

林家謙無連登仔吹捧就唔會有今日

林家謙都無 ak嬲咩收皮先啦

3am

佢得半首冠軍歌，仲要係娘家而唔係 903
佢憑咩覺得自己有金

是但啦
佢鐘意男定女都唔會影響我繼續支持佢

我最個堆會唔會全部無林家謙...

M記 菲律賓藉歌后

我最喜愛男歌手

Same好特別

只計自己作+唱

關乜事
唔通aga冇女歌手獎咩

又唔係既。。。真係咁計 0分應該無獎

鏡頭影緊舒文佢係後面yeah

takemehometakemehome

今年冇乜女歌手
你睇下金曲最後5強全部男人

一人之境 隔離 時光倒流一句話 都好聽

林家謙又靚仔又有實力又識自彈自唱

咁都無三冠

樂壇已死

咪俾班仆街連登仔燈
trump 蝗災洪水一樣死法
而家加埋林家謙

究竟呢首係快定慢歌

全部都正

林家謙已成condom

林家謙冇唱作人真係一大笑話

屌你冇林家謙

男金會唔會係ian?

好淫
take me home !
M 記都有得 執屍 ?

好難聽

林家謙又黃咩

da乜鳩

男銀都係計ap 咁係咪都唔會有

take me home BABY take me home

男歌金係咪俾翻佢先

3首都無十大
點拎獎

不等”於”恐怖？？

好上腦

唱到好似唱k咁

樂壇已死

屌冇林家謙

highhhhhhhhhhhhh～er

cap from wiki

好撚難聽

24小時 露宿者

佢真係好普通咋wo

最歌預左冇
99.99% 收你皮

唔係一加一咩？

下世啦 今世溝女先

佢係咪得1首歌上榜

菲藉黎講 janice唱功屌打佢

約3個先岩，約4個，自己無份食

三首冠軍歌+一首上榜歌=銀獎
三首冠軍歌=金獎

唱作麻

要唱得多

林家謙作得多唱得少

其他歌勁撚悶

求其射幾首俾eason都搵唔少啦

唱作人都係歌手

下年應該發圍

即刻有聲

點解唔番啲野女金先講

共狗迅唱Fight As One 未？咁多嗲

咁又唔係
唱作男女混埋先冇

Exac7ly 做得幾好最尾都係老屎忽升職屌你老母香港文化

aga: higggghhhhhheeerrrr

🤣🤣🤣

隔離其實當係Jace

有豬柳強味

咁佢拎男歌手既話都一定低過jay fung。。。。 有機係牙醫jay銀佢銅

唱得好難聽.....

成場啞曬.....

還我牙謙

根本吹大左

咁邊個好呀 ansonlo 呀？

agger

炸french fries

aga 黑得黎有陣淫味

林家謙十大又無 唱作又無
會唔會係咁
佢自己作 自己唱既 大部分都好紅囉好無

屌啦，可摸耳用屯門公園所有大媽換一個豹哥

形象化左 , 抹不走了

嬲到仆街

啲人反應唔切

想聽So called love song

唔應該俾jf拎

唔講你又話藍㗎啦

今年唱作好多人爭

想問咩係ap

cls 家謙

班謙粉好煩

AGA 其實好難聽

T-ma都係唔錯 好似係

唔知佢演唱會係咪唱到咁

計ap

真係好似

無gin Lee既

夠資歷就有獎
真係北京電視機黎....

Aga 個live唔得wor

冇簽公司真係輸晒啲獎比人買晒牙謙

要上三次台唱三次得三首派歌係係咁上下啦

airplay

d歌又普通 把聲成個林奕匡2.0咁 憑乜？

緊係姜濤喇

大佬aga真係好離譜喎....

隔離算Jace
雖然duet version係hit

搵人作佢d歌出黎聽下？BTW你唔識野可以google下佢幫過咩一線歌手作歌

呢d叫異國風情

國賢

朗誦比賽？

+1

aga唱成咁點開紅館

洗足n個post

播放次數

參與得多冇加分架
903 播到aga 首首冠就係要推佢唱作金+ 女金

邊個話家謙唱得少?

拼命無恙

Aga算唔算有史以來唱歌最難聽嘅女金

如果咁睇aga真係贏林家謙
Aga每一首都係冠
林家謙得一人之境

Air Play，電台播幾多次首歌

你睇返上面有人post圖 佢果幾首唔計佢作

真心咩
聽AGA係台上鳩FING呢首鳩歌拎唱作金....

但佢live好似不嬲都係咁

屌成班歌手都唱唔到歌，把鬼咩

追

每首冠軍歌嘅播放率都唔同
AGA有兩首歌係十大播放率嚟

Jay男銀牙醫已經喺台下喊定先

aga會唔會拎埋至尊大碟

你唔使荒
未來十年都係Team Terence嘅天下

哥哥

成晚最好睇

Air play播放次數

各花入各眼啦 冇咪冇佢地咁激動做咩

追？

點解商台要迫害家謙bb

出三中三即係冠軍率100%
出四中三即係75%冠軍率

覺得佢出得太密分散左
佢計播放率的話

張國榮特輯?

咁多間唱片公司，英皇最撚仆街，寰亞 華納 環球都比創作空間個歌手，又出到好歌，真係咪撚簽蛋記垃圾

乜獎都要謙謙謙

呢首係追

仲唔出林狗？

你明唔明我講咩...

麥路人

好過前年wor

聽到追intro想喊

CD會好啲 同埋佢岩R&B多過dance music

Air play...

c half star好似黎到無獎咁

一陣唱得難聽過chill club就唔好啦

美人唔係睇viu版，做乜過咗嚟

係林狗出場啦

aga 3首都冠。。。。

作曲人拎左 算啦

佢都唔care獎啦佢性格

已經進步咗

又藍絲狗

過分吹噓 肯定全部都係基仔

咁都普通

普通？啲chord 好靚喎

karen算幾有心

Leslie我想喊呀仆街

值㗎jay

concert唔同

好撚煩而家個個吹捧林家謙就覺得咩獎都係佢拎咁

拎mirror 比傻撚左？ 成班00後淨係識mirror

呢首正常咁多

火雞姐未走

釗鋒 on仔好似有到

屌，護旗手又出黎

屌眼濕濕

屌
走啦火雞

護旗手又出黎

［推到完場］ 2020年度叱吒樂壇流行榜頒獎典禮網上直播區（8）

火雞姐

Karen唱哥哥 會唔會又比人屌死

無留意mirror唔得架咩？咁惡既

好正呀

左右手

阿姑...又係你呀

好聽咁多

班gay謙粉煩撚到
有作曲人仲想點 唔洗分豬肉咩

莫文蔚好撚正

又嚟搞哥哥

佢啲歌係好聽
不過live真係好恐怖
雖然頭先+him live都...

唔o岩feel

Karen 竟然表演埋

屌你難聽到

吓

Ruined

而家都唔好得去邊啦

好難聽點解karen有得唱

最撚鐘意呢首

冇佢係可惜
但jay fung陳蕾都好好囉
位就得三個 冇辦法㗎啦

哥哥

btw 點解係莫文蔚

好比面

仲我們的廣東歌
你當林家謙係咩 係你地唔珍惜廣東歌

莫文蔚唱追仲好過佢自己首歌

唔好撚聲好喎

係咩

佢唱到好似哨牙咁唔知有冇人明我乜嘢意思

打冷震

莫文蔚出現即係呼吸有害有獎

開半咪 音樂大聲啲就唔覺架啦

唱得好過岩岩好多

表演嘉賓

屌你老母奶共蔚
憑乜撚野唱哥哥嘅歌

karen收皮啦

衰過某團

咁抵得諗表演埋

最好係英皇喎...
唔炒人既

英皇都俾好多自由度同空間下話

屌你老母 好難聽呀 ON 9

唔好啦

我想講karen之前唱只怕不再遇上好好聽
做乜依家搞成咁

頂 尊重下原唱
無咁啦

又ear mon又私家咪
原來有份表演

真

D咬字同唱腔真係好奇怪
點解會唱到有口音

唔得喎

啲燈打落火雞姐塊面度
個粉底現晒形

謙係gay

屌 我軒首歌

呀安有去

雙刀火雞

張國榮聽到都彈返起身

ching , 你接得幾好

火雞唱自己歌未算啦，搞鳩舊歌做咩

特倫斯夢遊仙鏡都拉低左
時光倒留又未上到冠軍

勁多口音

百年樹木

金曲歌后

好難聽呀屌

一場嚟到 唱多幾首啦

撇除佢係藍

唱歌真係好聽

屌 D震音 聽到我個人好凍

唔怪得有第1拎

點會
帶得私家咪就預有表演啦

不如叫張敬軒唱 好似好聽啲

機會難得囉幾耐冇請得郁咁大粒星

去左chill club?

走啦火雞

Wtf

女神

難得請到佢上嚟

當年會展超時都未驚過

cls

兩屆金曲歌后俾你地講到就垃圾咁

夠膽就唱人話

咁幾好啵

點解搵火雞唱串燒

難得隔離咗14日啊

欣宜有嚟 比返欣宜唱啦

兩邊走

叫女神唱好過啦
好撚難聽呀莫文慰

呢個performance 有心

拎左啦一早

連上年新人本身佢都唔打算參加
佢應該係有就開心 無都唔緊要啦個種

唔好帶中国好聲音d 唱腔返黎好喎

Mag好正

躝啦支那藍絲

連登最大粉絲團:腎爸同謙謙

上年都拎唔少了，今年回一回

前排mic聲低半格

佢唱歌真係呼吸有害

莫藍蔚d口音食左屎

呢個譚仔牙姐躝啦

Princejoyce同mag坐？

頭先已經頒左

好聽過頭先咁多

仆街搵返eason 做嘉賓啦 莫文蔚難聽到仆街

我諗起汪呀姐

咪就係岩香港人口味囉

咁唔通Jay fung男金咩
咪又係牙醫
如果計ap 依家唱作人jay fung高D 咪姐係佢男銀都冇
你明唔明自己講咩啊

難得嚟用盡Karen

欣宜隔離係Mag?

坤哥

得佢有輩份

又屌打你班友

藍就難聽架啦，理得你

新人獎又問點解無

年年都新人

坤哥首歌都有份

佢唱女神幾夾
其他

周國賢個樣勁似填海華

點解唱坤歌

以為自己睇緊流行經典50年

咁又唔覺

有冇咁誇，話哂都金曲天后

佢把聲唔岩唱呢啲

你用下腦啦 寸緊你呀 咁都睇唔明

換個人好啲
當年陳奕迅唱叱咤30正好多

識貨

應該有練既

可唔可以叫返欣宜出嚟？

youtube live班謙粉真係好恐怖

o岩唱opera多啲

莫文蔚都算勁
食盡兩岸三地嘅飯

唔係普通話唔識唱歌

唔撚係掛

咁係冇播得咁多啊嘛

後備座都有

Karen都算俾面啦
肯表演仲唱後輩既歌

Diu坤歌首mk 歌

唱得好得人驚

佢唱歌啲口音真係好un耳

話時話珅哥幾時喺神枱碌咗落嚟

哥哥咪又係奶共

On仔無份

請黎好貴 用盡啲

要karen唱偽毒昆d k歌真心侮辱黎

力撐欣宜

幾正喎
唱番晒我最喜愛歌

佢啲飾物 加埋洗唔洗3球野

吳業坤仲有冇出歌

Diu miss咗

莫文蔚 有種唱埋 願榮光 !

個唱腔好難頂

好撚正常

攞過最歌

其實莫文蔚個唱腔不嬲都係咁
接受到就會覺得好好聽

利串：覺得好聽

將坤哥放埋張國榮一齊

唱人話呀笨

係咪又係何丙彈琴？？？？

謝霆鋒！！

屌 播吳業坤拎獎個下笑到Pk

你隻耳壞撚左?

咁都叫好聽？d耳屎塞住？

木耳？

平心而論唱得幾好

佢奶唔奶共果d係後話

震音

厹坤依家去咗邊

正常番少少
岩岩真係耳朵癌

阿坤今年隻原始心態幾好聽

流行經典五十年

佢好多好正嫁

今晚係咪冇陳奕迅？

地下街

呢度唔係?

佢D 低音larynx position太低 好難聽

我mute咗

好似一定要比佢咁 無就造馬 捧到eason級咁

FB同youtube屌到
全部都還我林家謙咁洗版

佢唱完 即刻冇FEEL呢... 唉屌 唔好啦

夠疆唱一起舉傘

我欣賞家謙又鐘意Anson Lo
冇衝突嘅
唔好借啲意拉人落水啦

呢度都好多

學友

btw 而家同頭先差咁撚遠
真係直接證明音響的重要

eason地位永遠第1嫁啦

震到

成班小學雞未撚聽過

不如唱埋人話同撐起雨傘啦

嗰年少有冇人反林狗

仲表演埋

應該有幾支咪閪嘅有啲正常

viu 欣宜唱緊

屌 好撚難聽

冇獎唔嚟

人地話哂都係金曲獎最佳女歌手 比你地屌到一文不值

欣宜好撚正

我好撚迷佢
但佢隻腔唔係香港人鐘意果隻
如果唔係佢都唔洗走去台灣發展

其實haters就係咁累積番黎嘅

唔計D字好似唱得唔正之外

其實唔差

有小小似玩緊估歌仔

有冇人覺得今年啲過場片質素差咗好多

藍呀嘛，一定難聽

夠膽唱 人話

但點解係莫文蔚

唱埋義勇軍進行曲啦

karen 實力江湖地位今年成績都夠啦

佢把腔

edward chan彈

哇

viu播到 欣宜 周爸

夠薑唱埋《撐起雨傘》

夠膽唱埋人話

好難聽.....................

莫文慰: 「一起舉傘 一起的撐
一起儘管不安卻不孤單 對嗎」

eason 果d 先叫表演 莫文尉真係收收皮先

點解莫文蔚有solo medly表演？
同埋唔好震咁多音會好聽啲

講真呢件事好撚有心，但搵件有口音既藍絲黎唱就搞唔掂

返唔到台灣

其實成part好撚正

耳朵有害

都唔係最愛 有種係唱一起舉傘

真
本身以為佢上嚟掙獎